夢到一個人 你好想記得佢個樣 但你唔記得

仆街 一醒返好空虛

有試過
無試過

個種感覺就係
你記得你同佢係夢入邊經歷咗好多事 但你一醒就唔記得咗佢個樣 連個夢係點都得翻啲碎片
得返啲模糊嘅印象